拉素3連敗後落後8分

祖記已經垃圾,2場失5分
你就自爆
之前落後1分仲話正面交鋒時反CUP

唔係年年季尾都係咁架咩

證明意假有幾假

拉素隊波係咁

正確黎講意大利d波
係咁 隊隊爭冠就自爆

Mobile復賽後死晒火，神射手好快比屍朗過埋頭

反朗點算

C朗大佢5歲 咁都追到入球

十二碼慳水慳力

mobile 同C朗都係射入11球12碼

一到季尾就自爆
祖記會突然帶離
基本劇本

本身個勢好好，支那肺炎停賽之後衰晒

拉素蟈米都係無啦啦自爆 , 意假

琴晚果場 假到痴線
成個下半場唔想攻

係KEEP唔耐，以為係隊隊都係利咩
利都腳軟啦上季

英超有讓四大賽
意甲仲勁，有個讓冠大賽

德甲都一樣